而架西鐵入唔入到元朗？？？？

搭緊 應該入到

係元朗定朗屏出架

朗屏出 會行到去水邊村起點

得 去屯門方向無問題

入到

咩站落，有fd話朗屏有防暴